＜突發＞好悶 求救

今日打打下2k 部電腦冇啦啦芝芝聲同閂埋
重開發現部機着一陣就熄，然後又自己着返，不停loop

help

救下小弟

好悶

廢青真係無嘢好做